唔經唔覺仲有一個月5號滙控第五次中期業績

唔知第二次業績會唔會派10%息

仲會派咩

唔係講左2020都唔會派咩

食息一族，的士佬又可唔可以加持！

同日宣佈被踢出成份股